陳雪凝 首綠色真係好洗腦

勁好聽又唔係，但係play到的話會好想聽落去

從此你在我心裡只剩綠色

你的酒館對我打了烊
陳雪凝其實幾靚但越睇越似之前個謝芷慧
即係Nelnel